求printer 推薦

諗住買部printer, 主要印黑白但都係間唔中先會印，要可以雙面印，Scan, 連到wifi , 睇緊Brother HLL2385DW 但係好似好大部， Canon MG3670 同 HP Envy 6020 但係唔係連供墨，所以有沒其他推薦

Fuji xerox

Canon 牌子好d

HP 惠普 Laser Jet Pro M15w 打印機

P285?

巴打用緊邊部

無得scan

Brother好野！我果部四舊水，玩xx粉！幾日印十幾廿張，玩足四年都未壞

裝個HP Smart app 有手機scan功能

要睇你乜用途。
碳粉比較平， 襟用， 墨水就貴。
但係如果你要印貼紙label， 或者信封， 碳粉就未必咁好效果， 因為紙厚左， 就要用墨水。

HP M28W

搭單問
淨影黑白唔洗scan
有無平平地細部既推介

邊部

我2 隻都ok,有無推薦？

其實部部都差唔多架啦， 幾百蚊。反而你要決定碳粉定墨水， 因為呢2樣先係最貴， 貴過部機。印得多， 有圖既就碳粉（因為印圖食好多墨水）。 印得少， 無圖多字既就墨水。不過印圖去到一個點， 有D人又話你要print 相係墨水先靚

ApeosPort C3060 / C2560 / C2060

Fuji Xerox DocuPrint P225d

(check下，原來依家有貨賣既都要六舊幾一部)

記錯以為係Brother！
but...........建議買可以玩到入代用粉既！